朋友用電腦計左希望明天嘅出席人數係3912人

佢哋真係希望在明天算

計埋啲人郁最多咪5000幾
YJ仔有無on尻啲